乘客嗌有落 但司機無停車

尋晚三點幾搭小巴返屋企 差唔多到洪水橋後面有個後生仔嗌：洪水橋丫 （我座左邊第一個位）
因為我都係洪水橋落 所以佢嗌左我無再出聲
點知司機經過洪水橋輕鐵站無停車 但個後生仔又無出聲話司機飛站

之後我落車 諗住望下後面邊個後生仔連司機飛站都唔敢出聲 一望原來後面得兩個啊叔

真係屌你老母

跟住你返歸呀

屌你老母啦
btw 打錯字 座->坐

夕陽無限好，司機無停車～

乘客嗌有落，點知最後無停車

佢嗌左有落，所以我至無出聲

好彩你無落 唔係跟埋你翻屋企

返到屋企門口，啱啱dup低頭搵緊鎖匙
突然有人拍你，一拎轉頭見到個白雪雪嘅面孔，佢話：做咩飛站都唔出聲呀，我一早落咗啦
咁有緣，不如入去傾下計做個朋友呀

邊個後生仔連飛站都唔敢嗌司機
咪姐係樓主你